最近幾日咁多分化Post真係得啖笑

如果咁就分化到我地
如果咁就唔識投票
我撞牆死左去啦

唔止網上
街頭都有分化
已經唔少區出現「假民調banner」呃選民
講緊撞區既選區
所以有撞區既候選人
比多一日時間你地傾掂佢

13人民調

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊